<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="app_name">Pineapple Lock Screen</string>
    <string name="card_a11y_action_go_to_setting">Configurações de acessibilidade</string>
    <string name="current_version">Versão atual</string>
    <string name="open_source_licenses">Licenças de código aberto</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="accept">Aceitar</string>
    <string name="menu">Menu</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="share">Compartilhar</string>
    <string name="app_widget_name">Widget de bloqueio de tela</string>
    <string name="loading_widget">Carregando</string>
    <string name="card_qstile_action_open_qs">Abrir configurações rápidas</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="details">Detalhes</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="source_code">Código-fonte</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="contribute_translation">Contribuir com a tradução</string>
    <string name="app_launcher_name">Bloquear tela</string>
    <string name="shortcut_name_lock">Bloquear</string>
    <string name="fab_lock_screen">Bloquear tela</string>
    <string name="tile_service_label">Bloquear tela</string>
    <string name="msg_pls_enable_a11y_service_first">Por favor, habilite primeiro o serviço de acessibilidade</string>
    <string name="msg_action_open_a11y_settings">Abrir configurações</string>
    <string name="shortcut_name_powerdialog">Menu de energia</string>
    <string name="accessibility_service_prominent_disclosure_dlg_title">Sobre a permissão do serviço de acessibilidade</string>
    <string name="option_use_compat_method_short_desc">Ao criar atalhos de widgets</string>
    <string name="option_battery_optimization">Opção de otimização de bateria</string>
    <string name="rate_us">Avalie-nos</string>
    <string name="app_widget_description">Widget redimensionável para bloquear a tela</string>
    <string name="card_qstile_description">Este aplicativo também oferece um bloco de configurações rápidas para desligar a tela. Você pode adicionar o bloco editando a área de configurações rápidas e arrastando o bloco Bloquear tela para onde desejar.</string>
    <string name="option_use_launcher_icon_to_lock_desc">Toque no ícone do aplicativo para bloquear a tela</string>
    <string name="install_source">Fonte de instalação</string>
    <string name="google_play">Via Google Play</string>
    <string name="sideloaded">Via side-load</string>
    <string name="amazon_appstore">Via Amazon Appstore</string>
    <string name="option_exclude_from_recents_screen_desc">Evita que o aplicativo apareça na lista de tarefas recentes</string>
    <string name="option_use_compat_method">Usar método de atalho compatível</string>
    <string name="accessibility_service_label">Pineapple Lock Screen - Serviço de Acessibilidade</string>
    <string name="card_a11y_description">Este aplicativo precisa habilitar seu serviço de acessibilidade para funcionar.\nVocê pode usar o botão a seguir para habilitar ou desabilitar o serviço convenientemente.</string>
    <string name="card_shortcut_description">Você pode criar um ícone de atalho na sua tela inicial para executar a ação de bloqueio.</string>
    <string name="option_use_compat_method_long_desc">Em alguns inicializadores, se você arrastar um atalho da lista de widgets para a tela inicial, poderá criar um ícone de atalho sem que o ícone do aplicativo seja exibido no canto ao usar um método compatível.</string>
    <string name="option_battery_optimization_short_desc">Considere desativá-la para este aplicativo</string>
    <string name="option_battery_optimization_long_desc">Alguns modelos de telefone/ROMs podem ter funções de otimização de bateria muito restritivas, o que fará com que o serviço do aplicativo seja encerrado em segundo plano. Sempre que este aplicativo for encerrado, você precisará habilitar o serviço de acessibilidade novamente.\n\nPara evitar isso, você pode desativar a otimização de bateria para este aplicativo na tela de Configurações do sistema:\n\n1. Selecione Todos os aplicativos no menu suspenso\n2. Selecione Pineapple Lock Screen e desative ou escolha Não otimizar\n\nEsta configuração só é necessária quando sua ROM continua encerrando o serviço deste aplicativo; você não precisa fazer nada se estiver funcionando corretamente. A capacidade de bloquear a tela é a única coisa que o serviço deste aplicativo fará. Isso não afetará a duração da bateria.</string>
    <string name="card_shortcut_action_create_shortcut">Criar ícone de atalho</string>
    <string name="get_plus_version">Obtenha a versão Plus</string>
    <string name="option_exclude_from_recents_screen">Excluir da tela Recentes</string>
    <string name="option_exclude_from_recents_screen_long_desc">Esta opção tentará excluir o aplicativo da interface \"Tela Recentes\" ou \"Lista de Tarefas Recentes\" da sua ROM quando você usar o ícone do aplicativo para bloquear a tela.\n\nEsta opção deve funcionar na maioria dos dispositivos/ROMs Android. Se o seu dispositivo/ROM tentar interromper o aplicativo quando ele não estiver na lista de tarefas recentes, mantenha esta opção desativada.\n\nEsta opção deve ser usada em conjunto com a opção \"Usar o ícone do aplicativo para bloquear\". O botão de ação flutuante \"Bloquear tela\" na tela principal não é afetado por esta opção.</string>
    <string name="accessibility_service_description">Este serviço de acessibilidade é usado para fornecer a funcionalidade de tela de bloqueio no aplicativo Pineapple Lock Screen; caso contrário, o aplicativo não funcionará.\n\nPara habilitar o serviço de acessibilidade, basta tocar no botão de alternância no canto superior direito e, em seguida, em \"Permitir\" na próxima tela. Você não precisa habilitar o segundo botão de atalho.\n\nObservação:\n1. Se você forçar o encerramento do aplicativo principal, poderá ser necessário habilitar este serviço novamente.\n2. Se o serviço estiver habilitado, mas o aplicativo não funcionar como esperado, tente desabilitá-lo e habilitá-lo novamente.</string>
    <string name="accessibility_service_prominent_disclosure_dlg_desc">Este aplicativo utiliza o Serviço de Acessibilidade para fornecer a funcionalidade da tela de bloqueio. O serviço relacionado precisa estar habilitado para funcionar.\n\nVocê pode usar o link de entrada na tela principal para acessar as configurações de acessibilidade a qualquer momento.\n\nEste aplicativo não coleta dados do usuário. Você também pode consultar o conteúdo completo da Política de Privacidade na tela Sobre.</string>
    <string name="option_use_launcher_icon_to_lock">Use o ícone do aplicativo para bloquear</string>
    <string name="option_use_launcher_icon_to_lock_long_desc">Após ativar esta opção, quando o serviço de acessibilidade estiver ativado, você poderá usar o ícone padrão deste aplicativo para bloquear a tela.\n\nEsta opção é para o caso de o método de compatibilidade não funcionar mais em versões mais recentes do Android e para usuários que não desejam ter um emblema no ícone dos atalhos que criaram.\n\nApós a ativação, você ainda pode acessar a tela de Configurações para desativar esta opção tocando e segurando o ícone padrão do aplicativo para abrir o menu de atalhos e escolher a opção Configurações.</string>
</resources>
